疫情影響經濟—澳門從7月提早至4月派錢，每人1萬！

澳門又贏

裁判: 請落注
777: 一萬! (面露微笑)
澳門: 我跟....再早你半年!
777:!@#$!#%%^%$#%$#

澳門真係睇住香港黎打

柒婆又輸